個個同我講《狂舞派3》表達得好亂，但係又好中意個rapper

我當然知個Rapper叫heyo，咁我而家應該睇定唔睇

Like

Dislike

支持下冇壞嘅

五六十蚊 咪當支持下囉
你唔好懷住第一集熱血既心睇 都唔錯既
雖然都有d眼高手低
但你係懷住燒生咁既心態
一心想笑柒宜家既香港電影就勸你唔好睇

跳舞份量小 hiphop多

50幾蚊又真係可以試試嘅

10分滿分，你打幾多

乜水宗師咁垃圾又扮黃仲多人睇

7啦
合格高小小

子華神唔關意識形態事啦

成齣戲開頭中段都ok，冇咩悶場。
不過係完全無高潮無結尾。

喂heyo佢哋喺度打乜交

前半ok 後半支離破碎

中治?

快啲call架白車佢比蟻咬

點解e+d後生仔反而復古鐘意玩數白欖

on9戲一套

循環姐，黑人big band時期嘅嘢

Heyo有首屌鳩海洋公園，好正

識野
呢首野而家好少人識

佢以前D歌好撚鳩屎好撚正

我都係聽陳雲海有次播嚟屌鳩唐劍康先識呢首歌

佢重有支歌叫睇醫生

我真係由細聽到佢大
佢而家D歌個意境係高左好多
好左花華咁

但好似冇晒以前D鳩屎感覺
睇醫生我仲成日聽

永遠地下都係冇乜人識，入咗主流多咗人識可以做多好多嘢嘅